琦哥，因乜要亂咁喱~

琦哥 因乜要受折磨~
琦哥 點解你要咁折墮~
琦哥 你又冇乜野做錯~

游游游游游游游胃貞~~~